我們是護旗手

#我是護旗手
#LiberateHongKong

出黎嘅舉旗，係屋企嘅facebook 出post做護旗手

美國共和黨領袖Kevin McCarthy:我地見到你地舉美國旗，唱美國國歌！

陳雲：政治就是娛樂。特朗普總統將我們舉美國國旗及唱美國國歌的短片轉發予Fox news的首席主播Sean Hannity觀看。
嗱，短片的功效見到啦。我們的短片就這樣進入美國總統的朋友圈，傳來傳去啦。

美國準備打香港牌，我地要幫手宣傳🇺🇸